我要玩SD高達呀！！

之前咪有個巴打話有得玩嘅

個所謂私服？
原本有tg谷，一開始話為避風頭延遲推出
之後話有做內部測試但無圖無剩
好多巴打懷疑係假
相關負責人潛咗水，個谷解散埋，無了

我買gundam versus比你啊？

事後孔明mode:
一早果陣個搞手已經古古怪怪，ser都未有就話盛惠每位一百

你的機體已經倒地

我要玩SD 高達

加隻dlc

我要玩SD高達

以前好鍾意用部sf邊射邊飛

但你琴日差啲倒地喎

最記得當年重炮手ew橫掃晒成隻game，剪機都唔夠佢揪

之後變倉管